國唔國 d球員成日轉會好無歸屬感

上屆打緊呢個球季有唔錯成績
下屆見到佢著第二件波衫硬係

人望高處

邊似得你，對連登咁有歸屬感，現實又冇朋友 日日上黎R水吹

你都好得閒走入嚟駁嘴

咁你又轉工？

大家都係打份工搵食啫